我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係散水撚

一早散咗返屋企了